---
layout: page
title: Классификация (Classification)
permalink: /ml/books/rus/tf/machine-learning-with-tensorflow/classification/
---

# Классификация (Classification)

<br/>

## Линейная регрессия (Linear regression for classification)

https://github.com/BinRoot/TensorFlow-Book/blob/master/ch04_classification/Concept01_linear_regression_classification.ipynb


<br/>

## Логистическая регрессия (Logistic regression)


https://github.com/BinRoot/TensorFlow-Book/blob/master/ch04_classification/Concept02_logistic.ipynb


<br/>

## Двумерная логистическая регрессия

https://github.com/BinRoot/TensorFlow-Book/blob/master/ch04_classification/Concept03_logistic2d.ipynb

<br/>

## Многоклассовая логистическая регрессия (softmax regression)

https://github.com/BinRoot/TensorFlow-Book/blob/master/ch04_classification/Concept04_softmax.ipynb